我都唔係好覺得你有OT

屌你老母呀
呢句說話真係難聽過粗口

你呢啲叫ot 咁我做到10點又點計丫

OT呢d野有得主觀話覺唔覺既咩

做唔晒d野既垃圾先要ot

拎住份contract比佢睇

我既工時係到幾點呀
6點呀屌你老母
咩叫ot?contract冇寫喎
係我盲定你盲呀
仆街

即刻唔撚o 俾佢睇下個分別

多謝大家嘅留言

我都唔覺得你有咩貢獻

正一垃圾